decathlon 同 8達通合作

我係咪發現左d野

手足小心系列？

現金付費
唔方便但安全

推

人地開多個付費方式姐
又冇逼你用

佢用八仔 你可以比現金

好多黃店連支付寶都有 點睇

黃色經濟圈用淘寶 用大陸嘢：在所難免

前線手足冇支持黃色經濟圈：屌你老母偽黃

最睇唔過眼係好多黃店都係用親支那嘅中電
屌你老尾香港又唔係得一間電力公司，點解要用中電

大眾點評都大把啦

好多？你話係就係？從來未見過